「港台連線硬梆梆」台灣馬英九死亡之握再度出擊，緊急救援香港，國民黨命在旦夕

看來台灣應該平安了
香港也暫時不怕落單

畢竟...咱們馬九哥出手
無一倖免，目前還沒失誤過

來源：看到馬九哥出手，我就放心了 - Dcard

相片是幾時的?

一握即永恆
這個詛咒是不受時間與空間限制的

小英總統連任了，恭喜台灣人，你們可以安心了

唔怪得習敗北黑到仆街

習敗敗

樓主
迪卡好難用好慢，又要相片認證

小學維尼天命所歸,死亡之握都延遲發動

死亡之握

我沒問題，相片用來把妹的。。。可以不上傳

台灣有馬英狗死亡之握，香港有燈神腦燒。到底邊個會勁啲？

真

笑死人

生化武器

樓主，發現有個內奸潛伏在台灣
你能幫忙舉報嗎？

樓主，發現有內奸潛伏在台灣
你能幫忙舉報嗎？